遭警推跌孕妻之夫反被控 警稱中止行為不檢調查 馮生: 拘捕只屬「洩憤」

去年8.31襲擊事件一周年，旺角一帶有市民聚集，警方多次推進驅散，其間一度施放胡椒噴霧，並疑似「箍頸」拉跌當時懷孕7至8個月的馮太，令她倒地需召喚救護車到場送院，同行丈夫「中椒」更被涉嫌公眾地方行為不檢被捕。公民黨油尖旺區議會副主席余德寶今日（25日）在社交媒體表示，收到通知警方撤回對馮先生的調查，不會落案起訴。馮生形容撤回控告再次證明警方濫捕，礙於警察投訴科功能有限，不會作投訴。

他指當日被警方以涉嫌公眾地方行為不檢拘捕，之後每個月都要到警署續保，令親友非常擔心，「當然唔合理，拉我係想洩憤！因為我鬧佢哋！雖然我覺得唔大機會機會告得入，但煩到屋企人又要朋友擔心」。

推

屌你老母死黑警

借位一用
728上環暴動手足需要你幫手

其實照投訴都好，寫下薯仔文